是日早餐

褲褲早晨
我通常轉蘿蔔糕

pat汁好嘔心

辣殺

通常都走汁～

火腿炒蛋
炸菜肉絲米

熱可力？定好立克

定趙岸池？

褲妹 blood牙

洋蔥汁 配炒蛋火腿一流

coffee

無得轉，學校canteen

專登叫姐姐加